林奠去立法會讀野,一d行動都冇？

可能玩視像

無睇立法會
我想問正式撤回左逃犯條例未?

啱啱先選緊d濕鳩主席

約左人
今晚去灣仔

比佢入啦 反正個議會都廢
又唔係咩惡法

補習天王

又拉二百個

點玩？立法會聽日16號復會：施政報告、撤回修例、過蒙面法？